其實點解你地會認為自己有資格笑泡菜仔同埋韓國瑜既支持者？

三十年前南韓大學生朴鐘哲被催淚彈撃中頭部死亡，引發全國大規模示威行動，最終以時任南韓總統全斗煥下台並宣佈下屆總統及國會將由民選產生，在80年代末南韓終於迎來民主化，結束長達30年民主革命。

三十年後香港大學生周梓樂被跌死，結果係2020年元旦103萬人遊行完返屋企，第二日繼續返工，五大訴求除咗撤回修例仍然乜都未有，全數被捕勇武手足變晒condom，和理．非抗爭者決定進攻功能組別，為泛民主派爭取五大訴求，長達半年既社會運動最終由2020年未廢除功能組別下不公義立法會選舉結束。

其實你地知唔知醜？其實你地知唔知自己無資格笑泡菜仔？

台灣韓國瑜靠一句高雄發大財、馬英狗在位八年我失業6年當選高雄市長。上任後都淨識得鳩up發大財，完全無兌現競選承諾，f1 賽車場、disneyland全部講完就算，仲要俾佢參選總統，而如果唔係因為香港叫半年發生既事，蔡英文基本上輸撚硬。

覺得好笑既你一定係覺得香港好好啦？
搓賣breast, same on you, 何妖、容海欣、蔣麗芸、周浩鼎咁樣質素既人都入到議會，係咪唔應該笑而係反思香港民智有幾低呢？
哦，果啲全部係藍絲吖嘛。
咁你投泛民就覺得自己好叻啦？你又知唔知泛民既五大訴求同你既唔同呢？你又知唔知自己搭咗大台俾泛民呢？親中愛國建制派賣港就肯定架啦，但係泛民真係想香港民主化嗎？sorry, 佢地只係想永續議席咋

唔該你地班淨係識笑既人係笑人之前反思下自己有冇資格笑人先啦

你剩係拎臨門一腳嗰件事嚟睇咁撚on9嘅，光州事件死幾多人呀，光州之後再生命值硬接頂咗7年呀懞撚，你同班左膠唔睇伊朗炸咗人幾多次剩係話美國領事館比人攪一獲就炸人係冇撚分別，你個邏輯使咩11個人踢波，你剩係睇到c朗起腳射入，咁c朗自己踢得啦，反正冇人助攻冇人傳波無啦啦c朗就射入咗啦

笑韓國多邪教、台灣人迷信

結果喺連登呢啲較後生嘅社群都大把弱智風水救港、靈體fact check the

我睇巴哈場外啲後生仔都大多數屌父母迷信，洗地者甚少

嘩你講到香港淨係死咗科大生同埋vtc女學生兩個咁
唔係有人提你地都唔會記得佢地叫咩名啦，仲有幾多無可疑屍體發現案？
依家我無講人地捱咗30年咩？
你地又願意用生命值硬接30年咩？樓價跌30%你都頂唔順啦？
光州之後捱7年吖嘛？咁你工會都成立咗啦，依家你地肯再罷工多7日再嚟串我啦

唔好同我講藍絲，藍絲弱智係人都知，即使今日香港光復成功甚至獨立到，佢地都係會撐到時既政府架咋，要屌要數既係班乜撚都唔做既所謂黃絲呀

啱 真係冇資格